唐姨以前好古怪

個樣擺明就係唔一樣 但講唔出整左邊度

早十年前

早幾年

老咗姐

影相角度問題

你真係唔覺得佢個樣唔同左？
十年前個樣 成個酒樓知客落場個款咁

十年前個張仲老

再細心望 佢好似成個面型都唔同左

個打扮好支那阿姐feel

割左眼頭 細心睇就會發覺

係 .. 割眼頭再加高鼻 所以好怪

利申：見過佢 近距離同佢講過嘢

你而加去廁所望住塊鏡..

搣住個鼻扯個鼻樑出嚟就可以變唐姨

想當年都做咗我好耐飛機偶像

原來佢個混血兒鼻係隆出黎

小詠有排對眼唔知做乜好醜 懷疑割了雙眼皮

打咗蘋果肌？

而家順眼左又後生左

你好似講中左
塊面有兩舊野突左出黎咁

原來佢都係整出黎

好古惑 愈老愈靚

39歲

近排又整左啦
雙眼皮好撚好恐怖